讀緊Online Master Degree- 你問我答

如題

咩U

which program?

乜科

Requirements?

咩科

有冇用？

對上一次打丁幾時 有冇正野推介下

美國State U, 都算有D名氣

Data science

ucb?

邊方面requirement? 收生?課程?OR畢業?

收生

個master對我career path長遠有幫助
但係我認同我學緊既野完全可以自學

唔想自爆,
不過美國大學有好多唔同online program roll-out, 好多field都有得讀

幾錢？讀幾多年？

收生online同in-person一樣, 都係要GPA過3點幾 考GMAT/GRE之類, 某D情況下可以waive考試, depends on 間學校政策
不過我係後門狗 因為undergrad gpa唔高

Gpa唔高可以點入

asu lah 99%
what field?

我個間USD$1000左右per credit, 我見大部分U都係差唔多價
同Field GT既Master Analytics 我相信係全球最平 USD$275 per credit,
報過不過唔收 應該每年都係爭崩頭

因為online program係flexible 你可以一次過take 5科max or 一科一個sem,
我個間就set左5年內讀完就OK
不過我計過最遲3年都讀得完

我覺得GPA唔係絕對, 特別係做左幾年野再讀Master個D,
1. GRE個D高分可以strength 你個application.
2. 你做緊既野同你想讀既野係correlated
3. Graduate Diploma/Certificate OR edx 個類MicroMaster 可以俾你駁上master
我行2+3
3我係拎全A跟住問其中一科professor拎reference letter

ASU for Arizona State? Sorry唔係
我見佢QS business ranking 幾高, 不過我冇乜聽過所以冇報

Online class都攞到 reference letter？

我上網search過係有機會拎到 當然係睇professor俾唔俾
封reference letter我係由一開sem就有策略地舖排 draw佢attention
我明白online class 個professor可能由開始到完sem根本唔知你係乜水
所以每個禮拜我都係搵D野問題, 當然唔係普通咁問, 加一D自己既research同分析, 俾佢覺得你好學而唔係一味唔識等佢答
最後當然要高分完sem, (個科我係拎99/100)
完sem個陣就寫個email話對個field好有興趣而且好想繼續讀落去 但係可惜Undergrad GPA唔高
咁佢就好樂意幫我去寫, 重問我有冇報其他學校洗唔洗寫埋

所以做左陣嘢先去讀比較好？

好難comment, 我係無選擇先要做住野先

ASU

唔係

好唔該樓主

total幾多credit?

30 credits

咁相比實體Master好似輕鬆啲

正常美國Full time Master都係1年左右讀完
online就本身預你part time咁讀
1sem1~2科連埋Full time job既話都OK
3科以上就有少少吃力

咩state

MADS?

同本地大學比認受性會唔會低好多?

呢個問題depends on你身處乜scenario
香港HR定美國HR睇你份CV先?

我都讀緊個瑞典大學online master degree - it management
間大學qs200以內 - 10萬學費
有時都唔知讀尼好冇

讀state U, 講咩state同講讀邊間冇分別

唔明

想睇啲fintech嘢有冇推介？

我覺得反而online vs in-person 更值得探討
我想讀書, 但係唔捨得放棄份工零收入
而且undergrad成績唔好其實我冇乜選擇
當初都有猶豫online既認受性
但係當我confirm佢張cert同campus出係同一張個陣我就決定去讀
如果見工HR問個陣咪直接答我要養家 你估個個都有錢可以唔做野去讀書
不過今年武肺多左好多remote既例子 可以proof到online都可以學到野

我細個我老豆同我暗示過佢中學冇畢業係遺憾
而且佢因為某D原因冇參加我undergrad個畢業
所以我希望今次畢業可以一齊去

Fintech Master 冇乜研究
不過就咁search UNSW 好似有distance master

你係advance study定冇background?我見hku同ust都有點解唔揀近啲讀

因為我唔係住香港

巴打做緊邊行?

Penn state?

QS ranking 100-200 既online master degree值唔值得讀?
computer science

如果你係美國既話冇人理你邊間大學出嚟

我係諗住讀UK, 張cert冇寫住online

同樓主諗法差唔多
不過反而我覺得撞正武肺可以比多個理由讀online Master
呢個時勢就算on-campus既都變晒online

就算你張cert冇寫，份transcript都會寫明你係on campus定係online

今年武肺本身係campus 讀都變左online master

我見人美國MS 全部都要讀兩年wor

要讀Courses 再加做 thesis

有得揀 thesis 或者 course base 但係都係兩年

唔係唔想自爆啦 出名又係state u賣online program嘅得兩間，熟美帝postgrad嘅人就會知
UIUC or Gatech

做緊bank

我覺得因為武肺令到人覺得remote係可行, 雖然未去到完美
但係比起沙士個科技進步左, 要見面開會就開video conference, zoom個D都搞掂
所以我覺得遲D會有更多online program, 反正大學又可以吸金

嚴格黎講冇分幾多年, 你修足佢個credits 同requirement 就可以畢業
一般一個program係30~40個credits左右
research/thesis 都係當一科3個credit 咁讀
我當一個program 30 credits 讀10科
理論上分spring/fall semester 每個SEM讀5科就畢業
有D course 可能set左prerequisite 你要讀左某D foundation先
一般都係1~2年內可以畢業

讀過愛丁堡 online master programme. 張 cert 無寫 online (不過 search 一定 search 到知 online). 都有幾多唔差嘅 UK 大學有 online programme，有啲用自己 platform 有啲用 coursera 嗰啲，如果有興趣 5+1 朋友可以考慮，我諗拎返個大英 degree 好啲

Imperial (Coursera, 貴, 但買個 Imperial 個名)
Edinburgh (貴香港少少), Glasgrow, Aberdeen
KCL
York (平!)
Essex
Manchester (貴)
Liverpool (貴)
Lancaster
Coventry (香港 topup degree 之寶 <3)
University of London (Coursera, 雞)

如果想移民北美，可以考慮美帝 U，疫情關係，今年 online platfrom 𠰴駛有 GRE 分。而美國都唔錯嘅 U 喺 Coursera 同 EdX

Michigan, Illinois, GeorgiaTech <= 但大選後我唔想讀呢 d state 大學
仲有 U of Texas

Micromaster 就唔喺標準 master 話程，亦唔會寫包單一定收你入 master，讀唔讀就自己睇興趣同荷包深度了

喺 MOOC platform 嘅 online master 多數喺電腦, public health 同 business 有關，而自家 system 大學課程多元化啲，但唔啱科。例如 Aberdeen 無電腦類有關的，我就放棄了。

另仲有澳州 U ，加拿大 U，再 serach 了

咁巴打你每個sem讀2個course ?

讀 online course 個 self-motivation 真喺好重要。又無返 campus 嘅感覺，又有時差 (如有 synchronous session)，有時都真喺幾寂寞。

仲有間 Leicester 都平（UK top 25）
平貴最緊要都係睇international fee 同 UK 是咪同一個價

我 Edinburgh 無分 local / international 。不過 18 萬港紙其實都偏貴 (唯一好處喺全球前列大學 )

University of Edinburgh

18 萬edinburgh 都OK LA~~
而個shitty 都15萬一個
不過英國既大學都真係愈廢愈平
間BPP 先 8000鎊

見巴打熟英國, 想問下Aston點睇?
我見QS佢business ranking 佢好高, MBA又唔算貴

就喺睇中佢全球前列想試下，有少少學店 feel (我垃圾 2nd low 都收)
學術水平要求有返咁上下，比較返我個 Shitty Master 覺得要求個思維層面比香港高少少。如果有爸絲想讀，佢地要有英文要求，都喺 IELTS, Pearson 英文或者 TOFEL。要幾多分就睇學校，工類科多數 6.5 / 7.0 (all band 至少 6/6.5). 如果勁 U 文科，有機會要你去到 7.5 (all band 至少 7)

另，如果你兩年內喺英文教學 U/ 香港以下大學FT畢業，可以免英文要求
HKU/HKBU/Shitty/Poly/UST/EdU/LU
屌你老母無中大!

請問GT 難唔難收？ 我都諗住讀個micromaster 再報

如果你打算留返喺香港發展，就好膚淺，睇下間 U 喺香港出唔出名。

如果你打算留英發展，可以睇下 local ranking / 科 ranking，佢同 world ranking 差好遠，但都反映到當地人，特別喺僱主。

我話兩年咪正如 話undergrad讀四年一樣
你每個sem廿個credit、summer讀四堂， 二年畢業都得，只係少人咁做，你上大學啲網都係會有個4 year plan， Master 咪一樣

我覺得edx micromaster好呃錢feel, 而且佢都講明個micromaster 唔guarantee入到去
不如搵D有graduate certificate program既駁上去
touch wood 佢唔收你 你都有學校出既cert揸手
GT你問我就一定難 因為我undergrad GPA太差
年幾前apply過一次失敗左

Micromaster 除左 EdX 就無其他地方認可，你唔再駁/駁唔到 Master 無乜用，除非你想買 Stanford、MIT 個名招搖撞騙 。關於 GT Online Master，爸打介唔介意講下 GPA 有多？同埋有無 related working experience?

有樣野想問下，上堂係咩形式同schedule？ 1X 個 WEEK 內讀一個course 交埋assessment咁?

MOOC 嘅 Online Master 我就無試過. UoE 就好似平時一個 sem 咁上，但 lecture 會變左睇錄影，用 email / online platform 同 lecturer 聯絡，另外會有 d 同步嘅 discussion，嗰啲就要就個時差。

我自己都讀緊 online Master， 一個session 8 個星期，得一個 deadline,只要係 deadline前交晒 assignment,考埋試就 ok

上堂就睇 video lecturer冇 schedule

睇個course design, 有D就俾曬所有material你 完sem前搞掂
我讀緊既係每個禮拜教一個module, 每星期交一份assignment/discussion or both
其間有考試

要唔要考GRE?

今年好多大學都因為武肺唔洗GRE 下年就難講D

GA tech 好似都幾好，但係唔知點解EE要$1000/ credit，過幾年我可能會讀 comp sci 反正咁平

$1000我覺得叫做正常價
不過edx個D真係好平 平應該多人爭 我自認冇咁outstanding

online既我就覺得有啲貴，我而家讀緊嗰個就$6xx
當然就唔係GA Tech既級數

想問下有無考慮過university of michigan既data science？ 我見佢full time part time 都係coursera online 上，唔知質數如何？打算下年apply

係 coresea上咁你咪免費睇佢啲 lectures 睇下咩環境再決定

我當初冇信心直入Master, 所以係aim個D 有offer graduated certificate program 駁入去, 如果我GPA夠我會想試

多數啲大嘅state school都係party school，但係ASU comp sci ranking唔錯

想來瑞典做嘢？

讀完搵到工？

Coursera master無得免費

佢啲 course係免費，但係要比錢先做到Assignment同exam。我嗰個Master 就係咁

想問下有無咩 零基礎 online CS master
一般價錢幾多左右？

純分享, 經驗之談
如果想入d tier 1非香港Ge 大學
經驗，專業資格，都係無L用

咁外國呢？

我個case 係英國
全球頭50

所以你意思係外國master都係冇乜用，除左專業資格？

我意思係
佢地收人都係GPA行先
唔會用到 相關經驗同相關專業資格 就可以compensate到

或者咁講

如果你大學UG時third hons, 但之後你發奮, 入到去JPM/GS個d到做finance, 仲考埋CFA，FRM

最後G5好大機會都係一開波就screen走你
因為meet唔到high second up

咁如果我好想讀master但gpa唔算高又唔算低呢？ 唔該唒你先

點解唔好好地讀maths / stats / computer science 讀埋啲google到嘅嘢，唔覺得好晒錢咩

你有無second up?

有

有就得啦 不過oxbridge就應該無機會

讀完唔包搵到工

我唔需要咩最高大學架，有都冇錢讀唔該唒你先

要自己一間間睇佢admission 間間唔同
有D學校都要你undergrad有讀過相關
乜都唔洗有得入我見得最多係野雞

我覺得考GRE對GPA本身唔高既人有用
我見過幾間佢有行字都寫GRE雖然唔require 不過你可以submit如果你GPA meet唔到requirement

錢好死者...你遲早會有架啦
我都係做左好多好多年野先想讀返

諗住快啲讀完有競爭力啊嘛

呢個好有用，即係chur GRE對gpa唔高嘅人有幫助

今年西方大部分degree都變online，相比下樓主果個抵讀

搵唔到自己想要既program 可以點? 我想搵online master economics.

我自認自己唔會motivation去自學
一黎我懶 二黎我覺得自學冇實質既earnings
所以我寧願俾錢有人督促我讀書 同最後有張沙紙咁樣
我讀緊個program 我selective 全部都係stats, 其他科望落興趣唔大

其實我諗緊搵D唔出名既U 會唔會易D畢業, 都係至在學下野...

搵唔到我會睇類似既program 或者睇curriculum會修D咩
我覺得online多數係俾想進修既在職人士
所以d program多數係career oriented 例如CS, DS, MBA之類
Econ比較academic 我就咁search出名少少既大學有
Johns Hopkins 有offer Applied Economics

我個問題想請教巴打
假設我UG GPA好低, 好彩搵到間大學讀Master 成績又好好當3.5up
我有冇得用Master既成績去apply另一個master?

呢D U 點都睇IELTS個D, 但本身2-3流U...所以想睇睇有冇D比較平同易畢業, 唔旦求出名, 只求易畢業同比較平.

唔知, 我有Q過其中一間admission team類似問題
最後佢答d廢野，話
就算你exceed我地requirements，我一樣可以reject你，因為好多人報。

估計要睇報邊科，佢requirement 點寫，同多唔多人報
如果報我個科, 應該唔得
佢寫明「First」degree要high 2:1

如果至左學嘢嘅話上coursera 大把免費仲要 MIT、Stanford、 Princeton……

俾個 reference 你，之前雞校 UoE 收我
First degree: 2:2
Master: credit (3.3+)
IELTS: 7 （我知我廢）
有相關工作經驗

本身仲想身痕試下 imperial 個 online data science,無行了

我科嗰時都寫明 first degree 要 2:1

咁如果學野都想都有個學歷係度...

咁我疊埋心水讀埋個Master就算

如果至在學下皮毛野吹到兩水唔deep dive, 又唔想貴 又想有得寫落CV
Graduate Diploma/Certificate 會唔會啱你?
美國多數係Graduate Certificate
D program 大多數都係本身Master 抽3~5科不等黎讀 所以有credit backup
讀完就俾張cert你, 如果你有興趣深造落去可以駁Master, 但唔一定收
理論上Graduate Certificate 係香港資歷架構第6級
當然一定HR當唔當係另一會事

點做功課同hand on

仆街打錯字 hand in

美帝個 accreditation 令我好在意，有啲課程話 regional accredited. 其實點解，喺咪得嗰個州認可？求美帝爸絲解答。

其他我唔肯定, 不過我讀過幾個online program 都係用Canvas
Material, 交功課, 考試, 同professor溝通都係曬個system
overall我覺得Canvas幾好用
考試就睇個course本身, 有course open book, 有course Proctoring

想問樓主
Online class有幾多人讀?
收生有無上限其實?
你覺得收生有無鬆左?

Online Class 同我以往讀UG on-campus差唔多
每個course available seats 大約係20~30
大科目可能開多幾個sections 由TA跟

收生就唔清楚 但係我相信唔會冇上限, 因為有D core 一個sem只得30個位, 滿左要等wait-list, 你唔修個D core先基本上冇得讀其他
收生今年可能會有鬆手左, 因為撞正武肺
我見好多學校都主動waive左 GRE/GMAT, 所以我覺得自己入到都有D好彩

其實都係睇間大學個名

有冇啲 online MPA

想讀外國top tier U既Online MBA
IE Business School俾佐獎學金, Warwick未知
唔捨得份糧但唔知Online MBA香港有冇人認...
巴打可唔可以俾D意見?
唔該巴打!

都唔係既! 睇下幾錢同幾難畢業, 之前我都係top up. 咁我仲要唔係economics major. 但就想轉economics(本身IT 但對academic IT 科無興趣). 都想去到master. 間大學野雞都ok, 只要唔係連排名都無就無所謂. 反正UG 個間都唔好得去邊, 都志在學下野咁解

Aim 歐洲
你住係瑞典？

係

要search, 不過我本身都係睇價錢+間學校出唔出名
curriculum, 學術, 師資個D反而係次要 因為我都係要張cert

唔太熟歐洲不過之前睇過IE好勁 巴打好勁!!!
感覺上香港HR暫時都會睇輕online, 當係topup個類
但係今年武肺其實都令人睇到remote既可行性
我相信幾年後會愈黎愈多online degree出

如果俾人質疑 我會駁番佢我窮 唔係人人都可以resign去做full time student
as long as 我張cert係個間學校出 姐係我讀既野係間學校認可
佢憑咩judge我,

其實你PT 讀會唔會好辛苦, 本身唔係native 要自學都難...如果要交功課交得好密就慘...最慘係又唔知個交功課要求係點...
我個時PT Degree 半年4科都已經好辛苦(當中已經有兩科係唔算辛苦)...次次做完都比Lecturer 睇彈返轉頭真係好down...當然唔知master 會唔會係咁...

Taught Master會相對地容易, 最多都係考試同做project
好多人都係想Master讀間好D既洗走自己野雞個名,
你反而覺得野雞都OK
不過過到自己個關就冇問題

1. 叫有個master 就算
2. 讀完economics master 唔係靠個學歷搵食, 係靠佢知識搵食...
3. 我讀D好既之後畢唔到業仲大件事

Master degree in Zoom and Google

其實E家人大左, 我邊間U 都唔太在意, 價錢同難唔難GRAD 比較在意. 不過Ching GPA 3.78 好強
個時UG D 功課PT 當FT 咁, 要不停Research Paper, Journal 之類都已經筋疲力盡...好彩有D科目有D 師兄貼過上網(份功課本身要貼上網) 先知大約點做先叫易D過關...因為每份功課交幾千字, 真係比阿sir 彈回頭真係好depress, 感覺就好似老細叫你做野之後比佢鬧完後話交D咩垃圾一樣...
仲有一星期交一份功課仲要有幾科點解你都頂得順...如果交幾百字都ok...野野幾千字都唔知點死比佢

same as u
都係睇價錢 為張紙

想平可以介紹：
Northumbria , 7千幾英鎊 一個master
間學校 the ranking 400內 qs700內
可以defer到4年讀完
Leicester , 1萬突小小， 英國top 20-25左右

李斯特 以前見叫喺space 有個博士讀

OP係雪城

搵過無自己想要既...仲諗住讀書順手報減稅

最平係咪Georgia Tech?
本身已經有master但想讀個其他科既

你而家係讀緊書定做緊野？

讀書！

你讀緊邊間乜科？

我而家讀緊stockholm university，其實都唔知算唔算好？你係當地會對呢間學校有冇乜評價？

本地唔會在意排名名聲
瑞典本身都冇排名呢回事 本地雇主也不在意 （非教育產業化、非英語教學）
除非真係野雞 否則就算你harvard畢業係瑞典 都唔會顯著有優勢 遑論什麼排名
stokholm U算係受認可嘅之一
係瑞典搵工難易同前景 主要睇你讀咩科

我讀軟件工程

so far我睇過咁多program
edX 出既master 價錢係平過出面
例如Boston U經佢platform出既MBA 都係2萬4
出面差唔多grading既mba program 起碼都4萬up

edX望落好似做下樣咁唔多學到野
Georgia tech 果個好似自己搞同跟 Oncampus既schedule 好似好d
我UG 讀偏STEM 既Econ + MSc finance stay
有數/ stay/ program 但當然無STEM科咁勁
想讀個 CS master (唔係for 轉行 純粹想學野)

講真 除咗要practical嘅嘢之外 大學嘢其實真係自學都得 本身大學嘅性質都有一大部分係自學，最多係有老師指導吓你諗嘢嘅方向咁

有人guide 住同要俾錢有動力好多既
同埋多張紙算係證明你有能力完成個課程
多數返工都係重頭學過

Thx 巴打
我應該俾35萬讀Imperial(無獎學金)
巴打點睇？
同埋巴打半工讀個陣係咪好辛苦
Time management應唔應付到

巴打做乜話睇唔開？
請指教

Global Online MBA
應該唔係Coursera

睇下你覺得值唔值嘔35萬
如果我係你我會選擇IE+ scholarships
價錢對我黎講係最重要 除非MIT MBA收我

不過你同人講特別係香港HR 話你IE畢業
我相信大部分HR beyond 佢地domain knowledge既野都會一律當係垃圾
係香港imperial多人識過IE

唔知你地係點, 讀top up 時教既野跟本無用...除左功課上阿sir 題你可以引用邊度資料外, 跟本D野大部份要靠自己搵資料

英國最易話為
我之前報 full time master, KCL UCL Cambridge 都係寫 second up, 我GPA得 2.幾, 諗住用工作經驗搭夠
KCL 直出offer, UCL Cambridge 都唔process, 我係KCL accept offer deadline 之前send email 問另外兩間收唔收, 唔收我就去 kings, 幾個鐘後就有offer

Ching 最後到左 Cambridge?
( 是咪非英國本地人有鈔票搵）

International student, 係香港報
拎到 full offer 之後申請一年 defer 入學, 之後都係冇讀

IE香港無人識, 我應該放棄
不過都多謝巴打你既意見

IE online mba 幾錢

好似係HKD50萬左右
巴打有意?

投資咁大
同意樓上搵間多hr 識較好

有無睇過一d無寫GPA要幾多Ge master (online)?
但有working exp requirement.

其實佢地係咪唔睇GPA
NYU, 好貴, 成個50-60萬

咩科？咩經驗?
我appeal 埋KCL都無用
LSE reject
就算收唔夠人，佢地都係咬死我個GPA唔放

讀緊local U, zoom online左年幾, 下年年中grad, 算online master?
其實我幾prefer呢種學習mode, 唔使山長水遠去上堂, 慳返d時間攞去溫書仲好

I know this feel bro.
我都ZOOM 左年半
港島返工去中大上堂真係想死，ZOOM 輕鬆好多＝」

其實第日online degree 都會取代傳統degree...E 家唔單係degree, 好多course 已經轉左online...但唔知點解台灣同大陸個D咁慢未有...我都想平平地讀master

我覺得Taught Base or professional oriented 既Master, GPA唔係絕對
5~60萬真係有D貴 純粹係為NYU個名

科唔自爆喇, 太專, 專到轉行就冇用
GPA 再低小小就third hon
不過UG畢業之後幾年做野自己都有publications, 當年自負到覺得全香港同行冇人夠我叻

點先知張沙紙會唔會寫住online讀？

幾樣野可以睇，以MBA為例
1. 如果同on campus係同一張cert多數都係寫係website FAQ 因為係賣點, 例如Boston U online mba website寫明話自己張cert唔會有online

2. google下張diploma係咩樣 例如UIUC online mba係寫iMBA

3. 直接send個email問admission

邊間

有冇邊間平

UK: the openU
northumbria
brunel
一般1萬鎊以內

i love heriot-watt university online distance learning

Heriot-Watt University 平令正
HD / ordinary degree (without hons)
有relevant work experience + personal statement
一定入 ,但 Exam 1 試定生死
Oversea Distance Learning 同學們 , source king
dissertation 先難
Urban planning / Engineering / project management /safety

the openU in UK cannot register with HongKong SAR area ...

選擇 Online Master Degree-
- (同意個master對career path長遠有幫助.
Such UK Chartership as CIBSE ,EI , RTPI , APM , IOSH)
- (同意個D 學店admin fee 食水太深
Eg : Leeds Beckett University Distance learning VS Hong Kong Agent )

Question :
考慮條件: hkcaavq 成功評估您的海外碩士/ 學士學位 ?

依...
Northumbria or brunel 都好似得
排位世界400左右（the)
仲有間aru（執葉被除名哥間）, 都好似幾平
呢幾間都排高過ou

排名高d（200左右）既，Leicester都唔貴既，1.2萬鎊
（商科特別貴既除外。）

heriot-watt university X hkuspace
商科 , MBA !

online medicine

我見economics master 都少, online degree 就極少

有冇online undergraduate degree？
而家返緊polyu speed EE，都有4個SEM係ONLINE上課考試。

coursera 有

但 University of London 好似好雞~

UoL 考試考死你

Undergrad course 點可能唔考試

有D排名唔高既大學係功課代替考試...但D功課做得死人...

aston university EE, IET full accredited
polyu speed la

uclan online BBA ...
UOL , < 90% fail

Search左aston university EE啦，都冇話Online。
當然讀SPEED啦！

IET remark aston university power engineering
is distance learning, accredited course wor
當然讀SPEED啦

Btw 見樓上好多人講MBA ...
盡量唔好online MBA
個course 本身係為左俾人network 同轉field
Online = dum錢落咸水海
入得MBA都係為左做MBA intern轉入你想入既field ...

UIUC班友真係好陰...
話唔會寫Online MBA,但張Cert就寫明IMBA...
咁同寫Online有咩分別

但我見好多鬼佬讀
仲話讀完加50%+人工
我諗reddit Online MBA打手無咁多掛
如果讀完唔轉入MBB/IBank巴打又點睇

你咩program online都要60萬

已經放棄IE
暫時拎Imperial College

你係咪鬼佬先
同人唔同命好多時係有人供/ promise左d野佢地先去讀
你真係讀既一定係去campus度讀 再博d MBA intern for full time offer

你又啱
FT讀就不了,我好享受而家呢份工,唔諗住轉
同埋要停工一年去讀MBA, 機會成本太高

讀MBA = 去重刷一次投胎券
Ibanker讀黎搏入hedge fund PE
Non banker 讀黎搏入MBB ibank
如果你唔aggressive 既唔好浪費錢

姐係話如果我ug gpa 岩岩好second up
入到ibank 做field related 嘅野
都要出到好嘅research papers先入到呢啲tier 嘅master ？

唔直接讀MBA?
MBA睇resume 多d

唔知讀咩好我未grad 想做幾年野睇清楚自己需要啲咩先

你有ibank offer做左先喇
MSc無乜用 唔上唔落
入面technical 既人都係 PhD 底

MSc如果美國讀CS會唔會著數啲
其實我份人好懶唔鐘意讀書但想去外國搵到份好嘅IT狗工做

好難留低要抽visa
加拿大 英歐會好d

原來美國要咁的
我暫是都冇咩指定要去邊 咁想問都係MSc in CS之類都冇咩著數？

好似易d 不過都係十個得2-3個有機會中

謝Ching 解答
咁都係睇有冇relocate scheme 再plan
都幾年後嘅事
仲要97後冇BNo

CS去歐洲都唔難搵工既
唔識語言都會有人請 尤其荷蘭